微信好多人post富士康呢2日死左6個人

跳樓, 情殺, 食食下飯嘔血死

點解你會知？
因為你有呢個垃圾app

一係信，一係唔信，乜撚野叫微信

是但啦 大陸人命唔值錢

有我就傳埋圖出黎啦, 人地部電話拎畀我睇

iPhone 萬2蚊

目的好明顯
唔畀富士康離開中國

以死相搏

同延嬉攻略入面差唔多

關我撚事咩

微軟個fd，微硬

微信=半信半疑

俾埋錢都仲有
微信支付

so funny

支那人唔值錢既，死幾多有咩關係

福氣到極點